Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 306 屌你老母原來聽日im85 唔係現貨嚟

LIHKG HOT TOYS

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

GIF貼堂

舞島巴 作品：

六西巴 作品：

人馬巴 作品：

李亞男巴打作品：

太陽王葛溫 巴打作品：

玩ht要做二等公民巴打作品：

しらいしまい 巴打作品：

純音 巴打作品：

動物節限定Q&A BY 姜明玉 巴打 UPDATED BY 無字

Q：比訂定比full呀？幾多訂呀？

A：比訂 (from 玩ht要做二等公民)

Q：揀左6隻可唔可以到時唔要幾隻呀？

A：唔可以 封email O左既product都要訂曬

Q：係咪4點前入隊定要排到呀？

A：你係果段時段內入到條隊比職員掃埋code就可以

Q：上午單 夜晚先去得唔得呀？

A：緊係唔得 如果唔係人地分派時段黎做咩

Q：錯名錯生日有無得訂呀？

A：睇情況 睇下個職員比唔比你訂

睇下你錯得嚴唔嚴重 年年都唔同標準

有巴打問左錯一個digit可以 名同姓調轉都OK

Q：X點入場要排幾耐呀？

A：太多因素唔會知

上年首日壞機就排幾粒鐘先訂到/買到現貨(?)

Q：幾點開始排先好呀？幾點截龍呀？

A：答唔到你

Q：排現貨先定訂先呀？

A：好多人都排左現貨先 自己揀排咩先

Q：VIP飛有咩分別呀？唔洗排架？

A：VIP係另外一個入口入，同現場買飛嗰啲一樣

10:15開始 首日頭500入完之後就到普通持票人

VIP未必快過最頭個班普通持票，不過唔使場外排餐死咁解

Q：可唔可以授權加埋自己訂唔洗重新排隊呀？

A：睇個條款係應該可以自己訂+幫1個人授權訂 唔洗重新排隊

Q：收唔收cash/master/visa/unionpay？

A：收visa/master/eps/cash

Q：有無得會場walkin呀?

A：無 訂1:4/1:6(會場五寶)都要預先網上登記先得

Q：有咩1:4 1:6現貨呀？

A：暫時知道既只有100隻Neon tech iron man同scarlet spider現貨 但應該會比頭籌人士掃曬 所以唔洗諗有無得買

剔錯?咁撚多剔錯?成個FB都剔錯

又新post
我仲追緊304個post

現貨85
有呀，cosbaby囉

成4千銀隻gg俠真係唔捨得買

LM

屌你老母原來聽日im85 唔係現貨嚟
以為聽日直接買貨走 可以返屋企撚

Lm

啲Cosbaby係咪每款只可以限2件？怕比啲炒狗一野掃晒

聽日都係去返工唔排lu

仲有唔只一款添

個標題

我自己果陣睇都覺d格仔好密
怕自己揀錯

態度正確

你最後無咪得囉
唔似我

猴活個仔咪有現貨撚

Neno tech

標題笑撚死

利申淨係訂隻Rocket費事浪費時間同入場費

我真係屌佢老母

Rocket會場同普通一樣，算啦

放心 一定會
等遲兩個月返貨啦

Hysan個次比人掃個d宜家都多到無人買

見到1-7子已有人收2100$

想問下mcu第四階gg幾時會死
等緊佢成為第二代L文
我隻普通版1/4要升上8000

第四階段無GG電影有排唔死

好似話gg會有9集 兩年一集 等多14年左右啦

聽日訂完如果條現貨隊多人就唔排
得對隻戰損85有興趣 過兩個月先買

Btw 新個隻發光手套係咪同之前紅色個隻一樣 只係唔同色？

想買cosbaby 既手足打算聽日幾點排

我身為佢隻狗都未有得奶下

早買早享受

推得快到

猴活出嚟比自己玩

預訂有訂單
咁張單唔係現貨係咩？

今次隻venompool 都係

原來有燈

+500收

係咪有巴打放ggdx

啲 iron man captain spiderman 翻晒貨咩 ？邊度

唔介意用ffh紅藍gg換

但又真係愈睇愈靚
周街都原價/加100

睇場戲又一個post

個標題做乜撚嘢

標題

依家成手蟹貨

1230都仲有 睇黎都開得幾多位下

預計到好多人棄全餐

有冇1萬個位？

最好聽日多啲人棄 唔洗排咁耐

一隻85救全家

可能企旁邊寫張紙原價收一隻GG
會有成堆人立即圍住你

利申:只訂左EG角色

俾盡500

+1 今次搶到就滿足 唔會貪心回血

救唔到咁多學生，棄單保平安，坐艇坐幾年
Btw希望小d人訂

少啲人排就最好

有返過貨咩？唔覺有喎，係希慎後期返過log on一次貨

留名睇堆1:4 gg 遲下由過街老鼠變到上神枱

排-1000

唔洗 2年後上硬

唔會啦 一定跌到谷底

上神台又誇張左，水位就梗有

個post名搞乜

有無人買vip係收打橫嗰張唔係打直嗰張
打橫嗰張係頭籌實名飛嚟

神台極有限,始終1/4係少好多人玩

香港土地問題所以需求低，自然炒唔起

dx版都要唔少位

岩岩買左張vip 唔洗排咁耐了，太好。 首日首時，第一次動漫節

普版正好多啦 比多幾百蚊買對垃圾翼

唔洗排多15分鐘

除左IM，全部人原價放單，好撚好笑

我有，價就同Facebook一樣

排餐死 原價

$200收vip
上水交收

唔係差隻手配件咩

足夠啦，想買貨 ， 驚比人買曬

連老闆都落黎 今鋪準備蓄勢待發

手配件會場限定

猴活 咁黑面

1比6 現係咪得gg 同im 個100 隻
無其他倉底貨？

咪係，靚到咁好難唔升，到時笑晒咁多個原價放

準備黎撚尻我地！
上年仆街麥包黎..打尖訂野
屌佢老母 所有偽人要一視同仁..

真。1:1侯活

要人原價食骨 自己就照價放85ip

有47現貨 限量10隻

仲有紅衛兵掛

見到d單炒唔起邊有心情

認真我認佢出1/6候活都大把人訂

入隻1:1 候活番屋企撚

上個post見到有首日原價

好明顯 個傻仔睇都無睇一次過噤灑！

普版嚟 不了

走你數

第三張圖banner有bucky，橙頭nebula，騎馬女武神，falcon，短髮cm cosbaby

除返開每隻平均袋3-400算係咁啦
不過要分開約6條友交收

出齊cosbaby 1:12 1:6 1:1侯活 全訂

坦白講，炒VIP飛，好過去排隊
80入，200放

要戰損版

火箭硬啦， 開頭乜乜77，之後就話：嘩 好正呀，買買買，求人平放

年年都係咁，唔係仲唔明呀？

小心比人放飛機 到時有訂又升多小小

如果1930先到，最多排1.5個鐘？

真心自用，學生哥冇錢食炒
原價加陽光檸檬茶
求徵豪華版或普通版1/4蜘蛛俠

想問下上年ps4 gg 會場同普通單有冇配件唔同

普通版可讓 係咪要？

咁你要努力mon住 12點 。

我都係真心自用家，mon 12點，原價買比自己玩

唔好笑人啦

1:4 gg strong hold到下套gg戲上映就發達啦

好想放
但唔夠位都要夾硬塞入櫃

已收BD85 and IP

幾錢收

上帝

啲炒家買到+100/200果啲 賺到fatfat聲

唔買就最好唔好tick,呢啲根本係間接助攻炒家

今次六寶無sw唔開心

當我錯手入哂2隻GG我都係諗櫃問題
如果甩唔到一隻
唯有公司放一隻 屋企放一隻

算啦 我知 你撳錯呀嘛 想放呀嘛

兩隻訂哂
普通版加個副廠ca 盾

係喎 到時買隻副廠1/4盾先

淨係剔左im85同ip，冇興趣個幾隻剔嚟jm9

候活話過唔想見自己d貨周街都係
而家6寶

岩岩fb 睇到rocket 2款gg 首日單各加50dp原價 係咩玩法

舊年有冇咁樣恐慌性拋售

有

掀完又唔要阻到人又搞到自已

DLC,蜘蛛，WM同樣情況

老老豆豆，要買首日好依家買

點解我上年未入抗WM

點解你地講到隻1/4 gg咁差?

我就覺得好撚正

之後升硬

只要肯坐 點都唔會蝕住走
我禁左全餐 可能要放隻普通gg

佢地係4日全餐 要放十幾隻

侯活或成最後贏家

打橫果張唔係開幕禮飛咩？

有邊次唔係

放im85 原價加$500

出面炒到300一張喇
仲要人就你上水交收
上拍賣網仲好過喺度收

借上面巴打張圖放大，eg cosbaby長出長有
淨係張banner左半已經見到有新falcon，橙頭nebula，新starlord，短髮cm，新bucky，有馬valkyrie

wa屌 短髪cm

lm

唔等錢洗邊洗原價放

我見d人首日都原價放

各位"CD-ROM同散戶"我代表大炒家多謝你地,今年唔使請人,唔使用BOT搶,唔使+錢,收一大堆單

眼見仲有加50 驚死賣唔出

冇係動漫節買過，想問下係full pay 定落訂？

首日串左ipo gg同dp －50 全要－200 笑到癲左

大戶為最後贏家

肯定貴到痴線

八達通

只限八達通同ae卡

itunes 卡得唔得？

有無巴打有多張動漫節vip飛放比我 收唔到 聽朝要去

應該得

其他除左im戰損都好易加100,200收到
但我淨係想要im加千幾
email又收唔到,8月1上網又唔知禁唔禁到...唯有呃自己希望之後啲單多啲,易啲收啦

親，可以支付寶

好似話會收連登卡

FULL PAY 現金~

可以用psn卡，排hottoys前過playstation個攤位買左先

去會場大叫 我係侯活老豆可以免費訂一隻

我聽返黎話格離登卡有9折

steam wallet？

只收肉金

有冇得用支爆寶？

食幾隻放個啲
多數加二千左右
到派貨再放返其他幾隻
一定抵過你一千幾收 甚至有賺

Venompool 蟹到

正 想要GG有冇巴打夾dpv

好靚呀

係咪on9嫁

人踩人
普版直入不是夢

好心就唔好去排啦

呢d人係咪睇左 果d19 教人炒 HT既fb page

減50

藍屍係咁
唔好怪佢

財務公司整嗰個？

睇真啲？

又炒車

睇多一次再講

屌啊 我今日打咗一日電話都冇人聽

啱啦繼續人踩人 跟住棄單
等我聽朝可以快啲排完

嘩好陰濕

好耐啦呢張icon

弱智

依張icon第幾次炒車

我都炒過一次

未開訂已經跌穿原價
開始懷疑自己mon咁耐做乜撚

侯活係咪唔like紅巫
eg 1:6又冇, cosbaby又冇

日日好似神經病咁Mon post 原來加1000 搞掂

又拗底又唔熟市場又貪尻心撳晒

大家係咪睇死d傻仔唔敢hold
加密都廢事

仲要請假排到隻狗咁

計返time cost真係抵俾
不過唔想要全餐

屌你老母原來要登記左先有得入場訂Ironman

唔係啦可以walk in

我聽日照排，唔撚係現貨我切，大把friend 都話係現貨

原來聽日係2022年尾

走鬼呀再唔放就要蝕讓
有得放好放啦

呢個先係重點 請假唔係問題 full pay定比訂都唔係問題 排到成隻狗咁係問題 真係分分鐘棄單食炒算 都係加一千

307 唔撚係現貨我切

仲唔衝等幾時

1800
首日

如果真係work我唸全個會展啲人都大叫 實好壯觀

巴打冷靜

炒家-200

撳錯-50

朝早好多加500 加1000架？
依加有好多原價 唔知朝早約好哂交收啲師兄會唔會照俾一二千收單

一山還有一山低

有冇巴打聽日係下午場訂可以幫幫手

你諗下放個班排完5,6個鐘之後仲會唔會放咁平

嘩 屌呀 抵呀

痴撚線ga d人

新標題

首日排完五六個鐘放得貴都無用
仲有未去既次日頂爛市

佢知唔知自己要排隊

有d想入隻dp

一吋法師。。。。

發現好多女放單

到時各大買賣區都係屌飛機友既post

Me

FB條友講架
唔係巴打講

-500收首日Venompool
擺係屋企擋邪都好

長過碌鳩

推到rdj巴睇到

咁多窮撚玩唔起又要炒

聽日12點去到會唔會冇哂啲cosbaby

308 堆單長過碌鳩

有冇巴打記得上年冇壞機既時間 朝早個轉要排幾耐？

一追post又有笑料

多左張只限聽日既vip飛 有冇巴打有興趣一齊排

太長啦

有興趣 你幾點去？

幾錢？想排cosbaby區

咁多人蝕放呀 等我收先
收1/4 GG 原價-500 普通版-200
iron patriot -100
85 原價
rocket - 200
vemonpool -500

無錢唔好玩啦屌 阻住哂

我堆單成吋厚就嚟長過 _ _

屌你老母 原來要係侯活親戚先有得買85現貨

全餐

聽日唔撚係現貨我切
我堆單一吋厚，就嚟長過碌鳩

打留左 有興趣留個tg

埋單定碌鳩太長？

唔係wor 我聽到係話RDJ親戚先可以有現貨wor

係

Mark 2都幾撚正

307 聽日唔撚係現貨我切
308 我堆單一吋厚，就嚟長過碌鳩

我係你失散咗三十年嘅細路 阿哥

收到WIND聽日係85現

你係佢老豆wor

I-Fun cars 得唔得

tony 老豆但係又係細佬
你地新年點比利事？

我改翻弟弟

我俾一百 佢俾一千

呢位師兄睇黎要出個空氣盾先滿足到佢

其實。。。
五個工作天
最後係明天
動漫節星期二就收檔
星期一斷估佢哋唔會出

同感

實物唔差，可以睇埋淘寶，隨時著燈

以為你答新年潮文。。。廢ga

仲要係海星1.0 同戰損手套2.0兩隻都有現，早知之前唔去排後樓梯同補fb

係喎 一時醒唔起sor9

你講得冇錯呀，唔係玩黎做咩啊？

倒貼排隊
咁鍾意比錢玩排隊入迪士尼啦屌

投資台？

揾到人原價接收首日下午gg normal & venom

但係要星期一先交收 唔知有無伏

可以學投資了

根本唔會蝕錢，原價放當儲錢都得，

今日新炒家心情

蝕放不如咪去排啦

我話想要M.O.D.O.K.會唔會比人笑

真係太多白痴新手玩Hottoys.. 下年派貨佢地實dum 春又要炒又要驚

85有新配件

得85 係2021年Q3,其他都2020内, 除左venompool 有險之外, 其他marvel universe 基本一派貨就升. 幾年都係咁, d傻仔仲唔醒水

講左佢地都冇錢strong hold 啦由鳩佢地依家平手走

想問一下各位巴打會場係咪留返啲貨每日上架？

入緊屯門交收張VIP, 驚聽朝要排好耐隊
希望D cosbaby 唔好咁快比人掃哂

Vip都應該要排好耐

其實上年 ip飛係邊到開始排

哇，咁撚多隻

今日大部分都唔係炒家，係想做炒家 但比人嚇兩下就放哂出去

倒貼都放，好撚痴線

冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

笑死人

全tick

懷疑倒貼放係有人做媒
做到個市爛晒之後真炒家fat fat

Thanos仲未改手套

1:1改左

有冇人知vip飛係行正常路線到會展定點

買單仲有錢賺 笑唔笑死

寵物有無得買

我都想知

全tick冇死，大把人要
哇屌要比$8000訂

真心1:4大把人要

未來人

明天vip 飛真係好關鍵

頭先係7仔買左普通飛算

Vip飛要遲15分鐘先入得
頭15分鐘加頭個500人加埋應該成千人入左場

我星期一朝都諗住普通飛算

普通飛如果唔係通頂排應該唔只15分鐘

好似大陸狗嚟
唔識又要學人玩
叫佢去奧海城買qs啦

下期標題：三千蚊預收一隻女雷神

等左咁耐 終於有次炒車
係估唔到動漫炒

你咁講又好似唔岩 iron man都好多，我覺得係候活想推下一個十年先會咁做

所以咁先似假膠

307 聽日唔撚係現貨我切

308 我堆單一吋厚，就嚟長過碌鳩

308 三千蚊預收一隻女雷神
309 你無睇錯 係我俾返$50你

唔準笑人

再下一期標題：動漫首日GG減$50

派完戰損85後一年都未必有

大家聽朝幾點到

呢啲又係失心瘋套野都未拍

除左玩玩具外
大家記得抽時間做返正經野

人地候活個仔又話你知咩（發夢個陣）

想問下大家如果登記Hot Toys 五寶嗰度抽唔中嘅話 咁我想問下係咪到時去到動漫節嗰度可以即刻訂
依個好笑

屌佢地 寫1:4gg 訂減50個個係唔係食左屎 gg仔未至於要用咁既價放呀 你咁撚辛苦派入去仲要蝕讓俾人原價讓都大把人要啦

上面有個巴打話有人減100放比佢

有冇巴打有gg dx 1:4 骨唔要，又想要1:6 紅藍gg,我可以換啊

發覺大家都好有創意
日日都有新圖

排隊師做善事，幫大家排埋，平過原價，點解大家唔多謝佢地，唔准笑

等睇1/8之後 85都跌價

班3，4飛哥，要問財仔找數未

義海收大量venompool了

究竟幾時先唔再討論張單升跌 而係討論玩具

因為好多炒家

見到d人放venompool好想笑

冇錢又要學人炒

起碼都要等聽日睇下個實物先啦。。。。

strong hold

都未開始就驚定先，有時真係好好笑

Venompool都可以理解
但豪華版gg係乜撚野事

追咗成日post 9成講緊升跌 炒股post咩

居安思危呀
你咪唔識野囉

好多炒家進場玩死自己
又學晒華人做生意壓價
冇膽承擔風險就咪學人炒野啦

其實venompool配gg仔都幾正喎

又變番財經台

點換法 你係movie promo?

係啊,用1:4 dx同我換

㩒多左我寧願全部自己要 原價賣 有冇咁撚窮

炒vip飛成為最大贏家

咁算啦 唔要
我等下年玩新野算

我都想要

好撚曳wo

盛惠六千銀

movie promo喎
定係你話想要1:4

好想要班友聽日知道要排3，4個鐘
會點撚樣

Hot Toys 投資買賣區

留名利申28號單

$6000姐

有興趣就留tg

有無巴打諗住聽朝一早到排現貨

仲要賺得個幾舊水 再未計轉名費

屌 原價收張dx
再放隻1/6都有賺啦
巴打何苦呢？

一開始記錯千五
二千蚊就不了啦

遲啲rb logon 有 急乜

想知有乜1:4同1:6現貨

真係好想知訓街排咩
要訓都麥花臣果陣去

4千幾5千姐

我廢時煩姐其實好鍾意1:6個比例，但係1:4好撚靚

入場睇咗版先啦
Dx gg實大把機會收原價甚至平單

最慘係麥花臣個日，11點仲有水尾食

完左動漫就升番架啦

好鬼煩
一百幾廿蚊都可以講成日

唔好再講之後會直升機
一陣間班新炒家睇到
聽日又多幾個人去排

想做炒家點知變左反食8舊炒價

想細細個破產可以試下

不過估唔到最後麵係無肥科版睇

鬼有錢咩

咪係仲有fb好多講洗唔洗full pay, 屌你個2k8 full pay 又點，少少錢都比唔起學人玩玩具

我見個個喺到話之後升升升

其實有班人仲係到一set set要就知咩料

分分鐘少咗一、兩成散炒嘅學生哥見無錢執唔去，之後條隊唔使排咁耐

FB新手小朋友，HT唔係玩具係收藏品， 唔識炒蝕死你呀

會蝕喎 點會升

得85有人肯要

想買蜘蛛無人機 hoa同燈箱同埋搏佢現貨有好野執

小朋友就學炒野，香港人可唔可以做d實際野

呢幅圖可以加多句：

炒唔到咪自用囉

最搞笑係明知自己銀包冇錢
就係要搶左先,當有你份
你又無錢，真係7

可以過左動漫先番黎追post

淨係欽左85，依家想要埋war machine

第一日仲唔原價走驚過多兩日原價都走唔到

咪係 ，仲要排到身水身汗
奉勸各位炒家唔好炒，唔抵呀

小學雞

又臭又焗

睇下女好過

動漫節場內有冇得order會場紀念版im

我想問如果我想買IRON MAN MARK LXXXV (BATTLE DAMAGED VERSION)係唔係一定要上網預約左先 冇得walkin?
因為得星期6放假 walki唔到就算

最驚聽日成班唔夠錢又剔晒全部既傻西阻住

有1比1即刻拎走

巴打你係真係會切你條一吋J架

呢隻正呀

屌又問了

1:4係咪原價收到

一定會升嘅

[member]大家一齊喺度講等佢哋中伏
保持隊形[/ member]

好似話有少部分現貨到時賣

fail

有mark47

紅白色睇睇下又幾正 好想撚下

呢兩隻不嬲都正

唔好推

個個埋位問，有冇得唔要邊隻邊隻

好似好彈手

唔係，可以去到現場填表登記完即刻排

有ZOESO

想要後面條女

好似幾好渣手

可以walkin同人收單

後面條女我想撚下

點解依家啲單咁平嘅？冇人要咩？

第3張右邊

左邊正d

換貨可以delay😍

我都禁錯左 自己玩埋算，反正做得唔錯又冇紅黑Deadpool。買番隻當入會

其實d新炒家係咪唔知可以唔去比訂
唔去係1蚊都唔洗用，原價放已經用多左入場果$50，更何況d人仲要係講緊原價-50 -200

想買現貨區堆野 使唔使一早排啊聽日

想賺隻ip同iron man

之前20樓訂係無得玩換位 唔知會場點

過咗第一日之後
市面上多咗IM IP單就唔值錢㗎啦

收ip+100

會埸蛇餅超多鐵欄 你唔會有機會交換

跌到+200+300

全要

第二幅左邊
又白又滑

有現貨當然最好
但我星期六去多數都冇
冇玩過ht 但見依隻好靚 所以想入手

喊十年

唔洗
大量貨做勢

第一張有d腳粗過我

要快啲廣傳
希望佢地悲劇發生
亦都唔好阻住我地排隊

唔希望

春麗.jpg

等派貨嗰陣時放一定最值錢

咁1/4GG幾時派貨

個樣似有整過

希慎堆d人賣完未

究竟要幾on9先會蝕放,仲要蝕埋車錢入場費

見到d人蝕放有d想要
隻野又做得靚

要就快 -200

炒Hot Toys散戶通病：

升又屌，跌又屌，自己玩理鳩佢升定跌丫

Next time baby

淨係要圖二夠了

依加除左85貴少少，其他炒窿晒。搞到我唔想去排隊逼

咁睇你想要咩啦
好多人睇中個膠盾架

我都唔想排 原價收單
慳埋入場費

就算當佢係九巴/地鐵staff+有fd帶入場唔洗交通同入場費，排幾個鐘隊點都有time cost啦

秒放咗1:6等入1:4

首1日早段無vip, 諗住10點先到去排隊入場訂

反而想要1:6 紅黑 訂咗dx 1:4覺得好大隻

Ip加200未

錢不是問題，土地空間先最大問題

rose ma Renee 嗰d

rose ma 不了

rose媽

VIP大爺通道

ironman neon 到咗 要返日本拿了

多唔多師兄因為要返工/去元朗食糖水所以去唔到

巴打排通頂？

我想要燈箱唔要85

後生女全要，

以前請好多台妹做show girl

1/8 後點玩法，20/f 開任訂2-3星期？？？

最後關頭收到張開幕禮VIP PASS

係呀

搶時間 得幾日搶唔會公開訂

準備同bot大戰啦

Surname+firstname都打咗fullname有無機

點搶，日日mon住fb

其實佢玩派手帶都公平d,排隊先到先得

巴打係咪翻工翻到個腦battle damaged咗等普通版啦

改左張身分證個名就得

可以，比人趕走姐

NEXT...

Scarlett gg 同 黃六會唔會好快派
想撚

等1/8 ，入面冇野買到

聽日就派好似

睇Grp見有人surname fullname掉轉入，係咪都無機

我諗住睇下有冇得walkin訂
唔想入到去先知一定要預約先有得訂

不嬲都知個個廢嫁啦

冇walkin 記得八月一mon實fb就得

一時要㩒圖一時唔使

屌下陳老闆買不到85 2.0

係rdj親戚就有得買現貨

溝返員工有冇現貨

咁唔同 動漫年年玩法都係咁

黑卡vip都無特權

大家聽日無vip飛會幾點開始排入場？

8-9am

酸叔臭汗毒撚行開啦

睇黎4寶都好快會派

最尾一日係咪一隻cosbaby都買唔到

上年尾2個日已經冇啦現貨區

冇咗*

不過都係想買starwar多啲 應該12月先會再出

有難道 睇下開幾多部機

我估8月中

其實同上年一樣咁多機應該唔耐 上年首日爆屎都係壞左機先咁

咁應該ok

有冇巴打可以代購cosbaby出左trip買唔到
有意tg我

好撚正

隻銀色影出黎咁紫色既

長跪 唔知可唔可以再壓低d

個濕鳩盾係敗筆

比普通版用
但把刀仔應該收貨

個盾都唔係for battle damage la

戰損有頸 但普通好似無頸個頭雕
唔肯定係咪

好單調

呢個最正

好白好滑

雙炮正d

真係要扶下個奶奶

唔係呀 都有頸 但唔知點解硬係怪怪地 戰損呢個頭靚好多

thx 望真d先 不過依隻個頭真心靚 大貨係咁就好 同埋如果個小腿可以撐多格就正 電影無咁高撐得

見到了

大貨係咁 唔rerun搞搞震 應該可以拍得住46 47

tony個頭同希慎睇又靚左
佬味多左

連登仔會暴動

個頭應該都幾靚最緊要夠大 咁鬼靚真係好想摸下

我嫌小腿做唔到45度斜 撐開大脾個動作
有埋就完美

就咁睇量子都合格

應該得既我諗不過佢冇屈到咁盡

電影去到咁 不過figure有一半已經好勁 果個關節幾難搞

其實我一直覺得佢電影呢幕好唔自然 cg太勁 由其手指位太幼

依隻戰損大體都還原 係唔夠舊化

開頭我諗住係人手 點知係甲手
所以應該好多cg下

佢甲手但手指勁幼明明85手指係粗

過完依下就正常返 再到半面灰黑血

突顯用肉身啪 加有納米功能 不過件衫無防守力

佢啲戰損又係同之前啲im一樣
某啲位特別乾淨
不過如果跪底pose 已經好夠

岩岩睇到 隻野好撚膠

睇番 reaction版既tony snap d鬼佬勁開心但香港睇d人係冇反應因為知snap完死撚硬 根本開心唔到

戰損跪 乾淨版企

樓主性暗示？

係 我企你跪

不如69

經濟下行

咁你同吸引巴ok?

留比首日啲巴打

吸引巴

我地係咪見過

想同生化吉兒多d

屌你又係mff個po到

屌 條友真係好撚變態
鐘意玩精。。。

原來咁多人都係個邊過黎

我準時4點到龍尾排 到時相認吧

好

有無絲打28號10-3時段一齊排可以去下洗手間 有意留個tg呀
利申：無vip飛 絲 唔係真係肥到上排唔到隊

幫你唔到 我個日幫fd排4-7:30

仲唔訓 你明天幾點去

同個fd 12點出發 應該點半入到去行陣

絲打我聽日tg你 宜家唔係用緊電話

係啊 但本身bio post都有佢
好撚變態⋯

好重口

我好想同佢講
精係要黎射 唔係要黎搽。。。

絲定巴黎

cosbaby

求ig

想問佢啲cosbaby會唔會分批每日上架
唔想第一日去同人迫

會 試過星4一批星6一批

唔該晒巴/絲打先
即係唔係每日都有？可能係day1>day3咁樣？

上年前年都係 今年唔肯定
睇下到時ht點擺貨

好想排動漫節

做咩咁睇唔開

想親身買cosbaby

飛返嚟買

我整完個櫃擺野入去果時發現KA隻Hulkbuster擺唔落

Hot Toys 1/6 1/4 Figures 討論區 307 聽日唔撚係現貨我切

Rdj巴全天候開po

留名待切
邊個講我唔理
個post佢開既

塊面掉轉左wor

你諗清楚啲先

唔係有張facebook 圖先
之後佢再講咩
定係同一個人

呢兩張先啱 啱啱po錯

人在場外隊

啲人係咪去炒cosBaby?

多唔多人

我都好想排隊...但為左聽日元朗射波所以今日忍住

個膠盾比1.0用幾正

咁早

搭緊車黎緊

好想要爆地燈箱set

八點幾先到 希望排到HOA

七點先比排 希望排到

開始多

你唔早過頭班車少少嚟
之後就好撚多人

新界牛已到港島

咁撚早我7點出門口 新界北

早啲排早啲搞掂

我530 新界西

啱啱烏溪沙上車

死啦仲未出門口

南亞大爺到場

放心，好多人會同你一齊排

d南係插隊定點？

頭籌洗乜插
黎報到咋

個班南真係排足咁多人等頭籌

頭籌上個星期派
插乜鳩？

要實名 個堆南真係排到實名入去掃貨

why not？
你以為啲南亞冇身分證？

巴打 題外話想問下林婷其實幾多歲

侯活使我健康

點解好似全世界都排緊同一條隊咁

係可以擺返哭 彈手指果幕

唔係分VIP同普通咩?

vip直入啦

排到鷹君？
咩情況？

vip一齊排場外

佢地話除左頭籌乜7都係去排尾排左先

渣打

今年咁亂

頭籌卡配4點email 點stay 成日

個盾點擺都唔多好睇

就到

原來今時今日仲有人着暴走鞋

會展門口現場情況如上

見佢係度轉黎轉去

終於到啦

有冇巴到左 咩情況

咁比左張vip錢咪好on居

咁食埋個早餐先

唔算遠啦
上年我係差唔多位置但第三個圈
排到仆街

新post